操你媽的早飯吃農村雞蛋洋臘肉煮油炸型方便面簡直就牛B死了

B for閉勤

mei cuo

早飯居然唔係食曾恩怡？